誠徵各大專院校嘅你填問卷

個個返part time, 唔通個個都想返part time咩
喱個research主要係想睇下大家半工讀對成績嘅影響

謝謝大家謝謝🙏

done

係愛呀

Thx